出咗嚟打咗卡畫面已有，轉場食黃店好過啦 ！！！唔好衝動！！！

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

想引人送頭 ？